連仔 唔該交代琴晚 五毛之亂

之前舊登話連登同支那01有關係我都唔信

真

撃鼓嗚冤

揀前線做完嘢嘅時間 指責前線 我屌你老母

連仔出黎
真係搞唔掂就出聲
真係要好似高登咁del app先可以繼續抗爭

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

幫幫手！我地要草船借箭